強烈要求政府立法監管call的士 apps

可唔可以學下uber咁唔show目的地
而家班的士佬，日撚日掛住塊死人前往載客牌係條長龍的士隊度揀客

利申 成日飛的 中遠途客 咪撚話我搭20$的人地梗係唔撚戴

應該立法的士牌照扣分制，等班的士持牌人管理好自己班司機